Yeezy Zebra換碼集中區

小弟 UK10.5 求換 11

@jisoo我老婆

On9 仔， 有得試都買錯

唔係買錯 係排左咁耐 無曬11 已經買最大

有得試

11又想換10.5
10.5又想換11

你自己同自己換咪得囉樓豬

唔係啊
我搵緊頭先話 11 換10.5 果個

yeezy換碼

幫你搵到你自己

我就係搵緊佢
不過開錯post
佢留言果post已經爆左

放過我啦

有對US8 想換US8.5

us5想換us6

us10.5想換us11

thx

uk11求換uk9

Us11 岩岩好

UK 8 換 UK 8.5

Us6.5換？

Hi

Uk?

Us9換 us 9.5 /10

Us10 求換 us10.5

uk11換uk9